睇完咁多新聞覺得驚嘅入嚟，You are not alone.

我想話畀大家知，大家多多少少都俾今日嘅白色恐怖氛圍影響到
但相比起我哋，我反而覺得港共先係最驚果個
因為佢哋根本無能力制止人民嘅行動(中共禁止撤回)。
所以狗急跳牆捉晒啲出名嘅人嚟祭旗，營造更恐怖氛圍(捉無名義士，大家唔識佢哋感覺唔到實在消失視線中，而出名嘅人就營造到眼前嘅人少咗。)
所以大家咪撚驚，今次同2014唔同，我哋無大台，無再分化，無再割席。
而且喺民意仲係支持大家，即係至少呢二百萬都係同大家同一陣線，所以我哋唔係孤軍作戰
相信我哋可以不停進步直到得到五大訴求
大家驚就入嚟傾下對策，順便當緊張感係提醒緊我哋唔可以太過放鬆，否則就自亂陣腳！

驚佢老尾

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

D人係淆冇左分工

其實你認真諗下,你所謂養家供樓,你唔出黎幾年後大家一齊住集中營係唔再需要養家同供樓

而家即係生CANCER,你同我講你放棄等死就一回事,冇人怪你,但係你同我講因為怕辛苦怕甩頭髮,不如我唔做化療搏下佢唔擴散....其實係好傻

講真，驚就真係唔係驚
但真係俾呢個恐怖氣氛搞到有少少似睇緊鬼片等驚嚇位咁

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

聽日打游擊戰！試吓去未夢遊過既地方發夢！

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏, 一定要夠人

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咪住先，呢啲等聽日港共對策係點先
我原本就打算去遊電車河嘅

驚係正常，人害怕係天性嚟，咁先會令人減少風險
所以要睇下點將害怕保留但又更冷靜面對現況

一定贏！

推

The only thing to fear is fear itself

來日方長，this is not the end game!

勿戀戰，勿送頭！大家要齊上齊落！不作無為犧牲！

推！

Agger，we have to face it , agree it, and control it

啱，真係唔想見到有義士俾人捉

驚佢老味!!!

推 愈驚我地愈需要互相支持

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Agger，大家並唔係獨自面對